申請del post，唔該曬admin

無聊post，想del佐佢，唔該admin

有咩方法可以再增高！！！

唔該曬admin

要留案底